DBS 信用卡唔記得打去免年費

死啦，有張DBS black card ，岩岩check月結單，發現唔記得打上去免年費，想問依加打去免番可唔可以扣番果2000蚊咖？

可以
不過主要睇你有無用過張卡同持卡年數
無用齋擺就多數無情講

有用呀，一睇到個心即刻離一離

快啲打電話上去啦
我都試過扣數先知收左年費
打電話上去幫我取消返 下個月入返俾我

岩岩即刻打左，個人話下期月結單會入番 嚇死寶寶了

不過第一年免完後，第二年好似冇得再免

下咁狗咩